《淪落人》原來已經收咗1900萬

仲未落畫
唔知過唔過到2000萬

推到2000萬

估唔到個勢keep到咁耐 同期仲有咁多大片上
我地推到過2000

source?

因為同期無其他港產

港鏟片

P風暴算唔算

P風暴都過1800萬

好希望可過2000萬

唔知點解佢官方fb ig 唔公佈過咗1900萬呢？

不過喺台灣好似好唔收得

依家每日幾萬幾萬咁
2000萬好難啦

咁知係難嘅
逆流大叔做足3個月1600萬

淪落人都未夠2個月
仲有可能嘅

上多半個月有冇機？

不過我諗想睇嘅人都睇咗甚至二刷咗
冇興趣嘅都唔會叫得郁

19xx萬止步
其實都相當好了

靠巴打們努力報下票房
聽講蘋果實體報紙有時有

日日都有Top10數字,不過報前一日,因為即日唔會排得切版

有前一日都好好了

埋單計應該有嘅
盡量二、三刷或者請埋屋企人睇幫補吓

推返上嚟
仲爭幾十萬先過2000

但依幾十萬好艱難
少咗好多院做
要睇嘅又睇晒

阿拉J 一星期就2000萬
其實係大把人冇睇

唔睇果d
你點叫佢睇都係唔會睇

有埋小朋友市場

咁無得同依啲片比嘅

過2000萬未？

【《淪落人》票房達1972萬】秋生分紅交租交電費：你知我幾窮

都仲係爭少少過2000